特價乂蛋飯

行過美x , 阿姐係門口大大聲, 1個鍾特價飯$28, )
冇野飲

乂你老母呀

你都打唔到

有菜有蛋算係咁,出面舖買個單併燒味飯都$22

好大喎
隻碟